人生冇意義了

push

殺殺 咁耐先上水

掛住拍拖

同u

冇錯 我見色忘友

討伐

慘